覺唔覺木曜個陳百祥好可悲？

十幾歲就去台灣讀書生活工作
到依家完全唔識講廣東話
但台灣人唔會當佢係台灣人
永遠會標籤佢做港仔
我記得有集一日系列
去國軍基地拍 人地甚至唔比佢入

而我地香港人就更加唔會承認呢個連廣東話都唔識既人係香港人
佢完全冇身份認同

條友最慘係比人話佢似牙叻
然後個個都叫佢百祥

賤種香港人注定要被滅族
一係留低比共產黨殘害
一係離鄉別井做二等公民 然後客死異鄉

香港民族永遠不會成功

呢個就係連登咁多假膠咁多人反社會既原因

總結 樓主迷木曜陳百祥

我認真好憎呢個賤種
睇木曜純粹為咗泱泱

佢英國人

所有台仔都當佢香港人

溫妮？

太細粒 不了

阿部？

ok既 有得屌我屌

邰哥啲廣東話都好過佢

咁佢係未入籍台灣喎，揸居留證，國防重地當然唔俾得外國居民進入啦

阿公精通多國語言

你吃屎吧

我留比你咋

我覺得p牌仔仲可悲

你留比我 我都唔會得到

有無決決震奶圖j下

呢條仲正

返工扯左

sor

插泱